［突發］屌晒你哋老母，國師陳雲退出社運無人講？

陳雲：我宣布退出香港社運。香港大部分人不需要我的社運理論指導，他們將香港的命運、也是他們自己的命運交了給泛民港獨，將香港推入國際政治鬥爭的黑洞。香港是一艘馬力巨大的超級大船，進入漩渦是沒問題的，進入黑洞是吉凶難料。
過去十年來，我做的善意的、也是有利維護中港關係、祖國與香港共榮的1234步驟的工作，總是被泛民港獨騎劫，做了惡意的、破壞中港關係的5678步驟的工作。本來主張維護中港共榮關係的本土派，也被泛民媒體騎劫和刻意宣傳，變成港獨派錯誤代表了本土派。泛民港獨得到大部分香港人的投票支持，他們贏了議席，輸掉香港。在現代社會，人民為大，我尊重大部分香港人要輸掉香港的決定。
我在2016年立法會選舉、主張「永續基本法」的議程失敗之後已經宣布退場，那是我在香港最後一次的政治行動，只是很多泛民港獨還以為我在場。
今後繼續我以往的學術研究、民間教育、時事評論、國學發揚和香港文化外傳工作，偶然做一些散文和小說創作。

睇死佢彈出彈入....

垃圾

佢自己都認係港獨 自己騎劫咗自己?

冇人想知道過氣老人嘅近況

人民日報︰邊個話退出唔拉

隨咗作法同cosplay 道士之外
佢做過乜柒？
喺facebook鳩噏？
退岀社運？
乜原來有參與過架咩

佢說唔說服到立獨非唯一出路

好事

兩個鐘前咪有人講左囉，咁都要屌老母

繼陳方安生之後，國師亦退出江湖，可見國安法幾得人驚。

點解要講？

因為要慶祝下

唔想俾人拉

wfc
如果佢真係咁有料 佢一早好似袁爸爸咁去左美國游說喇

班信徒成日走去所羅門twitter度叫春
真係柒到

樓主on9睇唔到就係無人講

陳雲一早有專線聯絡侵侵同所羅門

WFC

陳雲 天總會塌下來吧

之後又出山救港
等局勢明朗
又會彈出黎話協助侵侵在港佈陣，重建世界秩序/協助習主席驅逐胡虜，復興華夏

企開D啦 屌你老母